陶傑：很多洋人努力學中文，因為精液滿溢性能力旺盛而來到中國排洪，多於因為中國外匯存底豐厚GDP強勁

西班牙法國混血小白鮮肉，名叫薩米，來中國流浪，因為懂得中文，果然像在一個雞場撒一把米，有意想不到龐大的性收穫，得到中國女子展羽撲翼，爭相獻枕無數。像五星大酒店自助餐天天吃不完的廚餘，小薩米吃不消，在微信曬命好，還喝斥「你们中国女人就是犯贱」，終激起二十一世紀賽金花群體民族憤怒，說該白人帝國主義者有愛滋。
薩米出示中國廣東深圳醫院驗血報告，嚴正闢謠，謠言止於智者，在湖南衛視亮過相的這位巨星，在白人小鮮與中國女人渴市之強大巿場順差之下，一定很快恢復門庭若市之盛。
許多愛國的中國老人家勸年輕人不要崇洋說英文，認為中國強大，許多洋人已經倒過來學漢語了。看通性別學、種裔學、東西交通史、文化人類學的你，心中當然明白這些可憐的中國老人擁抱着所謂「洋人爭學中文因為他們終於看得起中國人了」的神話不放，是因為他們未去過北京三里屯、上海衡山路酒吧看過。
薩米的流利簡體中文留言，顯示很多洋人努力學中文，因為精液滿溢性能力旺盛而來到中國排洪，多於因為中國外匯存底豐厚GDP強勁，以及畏於李小龍的功夫而來膜拜強大國力。
而且這個白人戰神的中文學得精到，因為「犯賤」這種感覺，在英文、法文、西班牙文，都沒有相應的意思。
英文「犯賤」怎樣講？林語堂錢鍾書也會難倒。勉強可以譯為One itches to be，但不盡是，因為「犯賤」是一種境界，亦即須先有中國主奴傳統關係的框架，其中被動一方須有一層斯德哥爾摩症候（Stockholm Syndrome）的戀慕，再加一層被虐狂（Masochism）的性心理，再加一絲認定「施比受更有福」而渴望主公施虐的宗教信徒崇拜，可謂橘綠橙紅色彩斑爛、甜酸苦辣味道紛陳，這一切加起來，就是中文「犯賤」的心理境界。
這一切要有一個三千年的文化語境，方始領會。不但甘心、而且明知會遭到遺棄的痛苦還千般去逢迎，不止發癢，還有廣東人說的「發姣」，還有明知下場可能淒慘還要千般得到，勉強可謂「發姣」的心理加辣版。
西方講人權、民主、女性主義，一個洋男怎會用此詞？可見學問精湛，是真的中國通。上帝獎賞有學問的人，來到大陸食那麼多免費餐，也是應該。只是那張深圳出的驗血報告，若是香港大學深圳醫學院所出，會令人更放心。

19又撚香港easy pussy

中國人低賤
但香港人更低賤

成個犯賤既形容詞套落中國和香港身上最完美。
中國無論如知破壞一國兩制，法治制度，香港都總會有班人犯賤咁奶共。

簡單一句：就係狗

支那女人同港女係要當佢狗咁對待佢地先中意

對狗太好，就是自己犯殘。
所以高貴既洋人深明道理。
你地中國人同香港人值得此報

完美定義 犯賤

調番轉畀權利佢就只會要求更多特權

講得好19才子

因為班仆街見高拜見低踩

要講邊個對強國人民族性最了解得透徹，一定係19

兩睇，對家都係搏你沉船，同性能力強啫。無犯唔犯賤。

仲要抽秤埋港大深圳醫院

因為佢地估自己可以獨善其身

沒可能，高官權鬥都炒家
你小市民點會避到
太天真。
不過好多人都會移民就真

19抽水真係好勁

幾乎可以肯定嘅係，70年代末之前，華人世界仍然視歐美人種個樣似足異形，嗰陣嘅華人仍然覺得東方人種嘅樣先係最完美，呢個係一個對自己民族認同嘅其中一個觀念。但係唔知點解，80年代打後，華人世界思想突然產生巨大變化，視歐美人種為世上最好人種，一切審美觀都以歐美人種為準，如果你個樣生得越似西方人，你就等於越靚。如果將6、70年代嘅華人巨星，例如鄧麗君，放喺宜家嘅社會上，恐怕鄧嘅美貌仍然不符當今華人世界嘅審美觀，佢喺華人世界受歡迎嘅程度亦恐不如以前咁極盛。

是真的中國通

因為「犯賤」是一種境界，亦即須先有中國主奴傳統關係的框架，其中被動一方須有一層斯德哥爾摩症候（Stockholm Syndrome）的戀慕，再加一層被虐狂（Masochism）的性心理，再加一絲認定「施比受更有福」而渴望主公施虐的宗教信徒崇拜，可謂橘綠橙紅色彩斑爛、甜酸苦辣味道紛陳，這一切加起來，就是中文「犯賤」的心理境界。

犯賤心理學

好到肉

香港》中國 〉南韓 的女性（排名順序），係世界級公厠